10.1 太多支線 唔夠人

睇一睇睇日程表先知加多咗咁多支線 再加埋五區 會唔會分得太散唔夠手足+記者 大家討論一下

咪放氣球

係，唔好放

數一數 姐係分散咗14個分區

有啲可以單打
自己做一樣得

利申受囯受港

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

對唔住 我尻咗 係9個

全部人中晒計, 你地咁分散, 比我係中共我都唔知幾開心
中共係最怕咩? 係全球媒體睇到香港人有幾齊心抗共, 怕有一張200 萬人賀佢老母的相出現係全世界媒體
Suck 馬場有咩用? 馬場本身已經多人, 你入馬場抗議, 咪同睇波時boo 國歌一樣, 外國媒體會認為係馬迷入場睇馬, 順便抗議, 不能帶出200 萬人賀佢老母的效果

呢個都係其中一個concern 但我最擔心嘅係太分散 區區都唔夠人 狗易圍

和你SUCK 5.0 做乜撚野?